---
title: Petugas administrasi tehgah menyiapkan newsletter Sharia News Watch Syariat Islam
date: 2012-09-03
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Juli_06_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Persiapan_Distribusi_Newsletter.JPG](/uploads/200px-Juli_06_2012_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Persiapan_Distribusi_Newsletter.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Petugas administrasi tehgah menyiapkan newsletter Sharia News Watch Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh 

**Jam** : 09.00-16.30  WIB

**Hadir** : 
* Maisara, petugas ADM program
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Reza Fahlevi,manager Administrasi Program

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini bertujuan menyebarkan hasil pemantauan dan analisis media yang dituangkan dalam newsletter kepada mitra, media dan jurnalis yang beritanya dipantau
